Query: who is Tricia Williams

No Context or too much was retrieved.
Query: who is Tricia Williams

Index: 0
Question: How can appointments with Tricia-Kay Williams be booked?
Answer: Appointments can be booked in person, virtually, or by phone. Appointments can also be booked online with any counselor, who can then refer you to Tricia-Kay during your intake appointment.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.7175509485429927

Query: who is Tricia Williams

Index: 0
Question: How can appointments with Tricia-Kay Williams be booked?
Answer: Appointments can be booked in person, virtually, or by phone. Appointments can also be booked online with any counselor, who can then refer you to Tricia-Kay during your intake appointment.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.7175509485429927

Index: 1
Question: What is the contact information for Tricia-Kay Williams at SFU's campuses?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.6611669299984566

Index: 2
Question: How can I register for the sessions with Tricia-Kay Williams?
Answer: Email tricia_williams@sfu.ca to register for as many sessions as you are interested in.
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.6599386658458706

Index: 3
Question: How can individuals consult with Tricia-Kay Williams?
Answer: Individuals can consult with Tricia-Kay Williams by booking a Rapid Access Appointment directly with her. Appointments can be made for in person, virtually, or by phone.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.6503846310865379

Index: 4
Question: What services does Tricia-Kay Williams offer for counselling?
Answer: Tricia-Kay Williams offers one-to-one counselling, utilizing a brief model of counselling, for Black SFU students.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.6424914054103122

Index: 5
Question: How can I contact Tricia-Kay Williams for counseling sessions?
Answer: Email tricia_williams@sfu.ca to register for counseling sessions.
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.6340424978803474

Index: 6
Question: What issues is Tricia-Kay Williams skilled in treating?
Answer: Trauma, Anxiety, Transitional/Career, and Relational issues
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.6239525989552761

Index: 7
Question: What qualifications does Tricia-Kay Williams have as a counsellor?
Answer: - BA degree in Psychology from York University in Toronto, O.N
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.6141389665886657

